{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64394&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항플레이비치풀빌라"
    },
    "text": "全客室には個別のプールとスパがあり、特別な経験を提供しています。 各客室からは海が眺望でき、浦項の美しい景色が鑑賞できます。 周辺には砂防記念公園、大通簡易海水浴場、ヘオルム展望台など多様な観光地が位置しています。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。 無料Wi-Fiが提供され、客室内では禁煙が行われます。 客室内では無料でスパを利用でき、スイミングスパはお湯を使います。 スパの利用は事前予約が必要であり、4月からは50,000ウォン、2月から3月までは70,000ウォンです。 また、客室内では電気グリルやバーベキューが利用できる設備も整っています。 入室人数は最大人数を超えてはならず、肉類、天ぷら類、魚類は客室内で調理できません。 未成年者は保護者なしでは宿泊の利用が不可であり、ペットの出入りもできません。 予約された施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が眺望できますか？",
            "answer": "各客室からは海が眺望でき、浦項の美しい景色が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内では電気グリルやバーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用は事前予約が必要であり、4月からは50,000ウォン、2月から3月までは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊の利用が不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "予約された施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変更されますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 374
    }
}